問候將軍澳兄弟，好多人支持你

今晚11點喺單車館 近街市果邊
有位兄弟手足 比自己老母拉鳩住返屋企
老豆從旁屌自己個仔 果位手足

你有冇事？

你頂住呀 大把人支持你

推

pish 十卜手足

真。老豆老母搵仔? 手足支持你!

背囊not背包 ok?

人人

也心人俠人俠俠俠人人也中人